將軍澳一帶現場

陳彥霖離世半年網民悼念 防暴警截查帶走二人

香港知專設計學院學生陳彥霖離世半年，有網民今日在知專發起悼念活動。在晚上7時許，大批防暴警員在知專設計學院及調景嶺站一帶戒備，有多名年輕人被警方截查。當中有2人疑因無帶身份證被警方帶走，被問是否作出拘捕時，警員表示：「私人嘢，唔答得。」

大家集中討論

Push

push

推